傾傾傾傾傾，傾飽佢啦

哼

超，食屎啦。。唔撚洗理我啦

哼哼哼哼哼哼哼

傾完就繼續做自己嘢，做完再繼續傾啦，哼

嬲。。。。。。。。

靜啦手足 幫幫忙

食屎啦去

同人傾完先考慮下同唔同我傾。。

人地先係正印呀，做人最緊要識得分莊閒

對唔住囉

發作完畢。。。沉post啦